[失眠運動會] 講下你地又再次幾耐冇訓教?

小弟已經28小時冇訓了 ,
我知實有人癲過我 ,
講黎聽下

Now 20

40

18 準備返工

1個鐘了

咩事